終於搵到呢張狗仔ICON既原圖#touch#dog

樓主做咩自貼

50分

幾似

原圖係連狗 將佢寵物化

又貼納Dee

諗住入嚟睇連尼住

屌又幾得意

做咩貼我出嚟

呢張好可愛

好得意